key -1 0
key -1 0
key -1 0
key -1 0
key -1 0
key -1 0
key -1 0
key -1 0
key -1 0
key -1 0
key -1 0
key -1 0
key -1 0
key -1 0
key -1 0
key 81 0
key -1 0
key -1 0
key -1 0
key -1 0
key -1 0
key -1 0
key -1 0
key -1 0
key -1 0
key -1 0
key -1 0
key -1 0
key -1 0
key -1 0
key -1 0
key -1 0
key -1 0
key -1 0
key -1 0
key -1 0
key -1 0
key -1 0
key -1 0
key -1 0
key -1 0
key -1 0
key -1 0
key -1 0
key -1 0
key -1 0
key -1 0
key -1 0
key -1 0
key -1 0
key -1 0
key 27 1
ici -1
